Super Mario 資深玩家話你知「我地會贏」

尋日好似一個國安法搞到人心惶惶，大家都好驚，係上年到今年自己心態上嘅改變係，問左自己好多次，變Xiang Gang再冇自由走唔走，我都多次同自已講，唔會走。

上年612起同屋企嘅爭執就知屋企唔係得一個，我會視香港係我屋企，屋企嘅意思係咩？係就算佢爛到得一塊磚我都叫佢做屋企，係一份歸屬感，係一份責任去守護最後一塊磚。半年多前，出現左「攬炒」依個字詞，個時唔太明，唔明即係會點，到尋日好似有d 畫面，好似見到敵方開始驚開始急，點解佢會驚同急，因為好驚我地班黃絲嘅團結，對佢地黎講係種威脅，咁証明左啲咩，証明左200萬人（我深信依家一定多過200萬）嘅力量真係會好強大，如果好似連登風向post講我地依家一盤散沙，咩淺黃黃鬧黃，如果我地係咁差佢應該會翹埋雙手，等我哋自己冧低，佢又可以保存面子。所以，我地可以有驚嘅情緒，但唔好忘記敵人係抱有一個恐懼，失勢嘅心態先至會動手。

雖然依家所有嘅野對我地不利，言論自由、集會自由、考評局、香港電台、嚟緊嘅立法會選舉唔知會係點，但我依d 正面撚會深信歷史嘅循環，黎明之前係會好撚黑暗，依家就係，可能會有人話呢段黑暗嘅時間會好漫長，但係我會認為對方一急，立哂啲乜撚野法會有更多空隙同漏洞比我地去反抗，唔止係我地，打仗有最好嘅力量係啲乜？就係有共同敵人，因為一個武漢肺炎，我哋暗地裏多咗好多同盟，面對住中共依個共同敵人，香港可能會係一個戰鬥基地，我地可以要同佢地有正面抗爭，唔係打一次就會贏。

根據玩super mario嘅經驗，去打大佬嘅時候，我地會輸幾次先，但係輸嘅過程之中會知道個敵人嘅弱點，從而我哋會有晒裝備先至再入戰場，去KO佢，我地唔係要敵人暫時暈低，係要一舖KO. 我地可以有無限restart, 佢都無可能滅哂我地星星之火，只要尚有一點星火存在,就有機會重燃，再入戰場再打。有玩開Super Mario嘅人會知道，其實最期待就係打大佬嗰個關卡，我哋係懷着一個既興奮又期待嘅心去打大佬，你驚輸就唔會選擇入呢個game, 我哋係抱住一個會贏嘅心態去玩。

信念
真係好重要，我係一個正面身心靈撚，我好信「吸引力法則」 我地要同自己講唔係「我地要贏」 , 係「我地會贏」，信念強大敵人最驚，因為外在因素可以用唔同工具去箝制同打壓，但係內在因素佢哋暫時都未控制到，只要同敵人講我哋其實唔驚，我哋好有信心我哋會贏，信念強大會係其中一種贏嘅關鍵因素。點話比佢知？ 524 527 64 67 69 612 你依幾日會去邊就知點樣會贏。

「我地會贏」
我願榮光歸香港
因為屋企得一個

講得好

有得走一定走 但無條件